
                      la peor peli del mundo, leia voladora, luke un cobarde ,rey siempre gana a kylo y kylo hijo de leia entrenado porluke y snoke por años .kylo asesino de toda la orden de los jedi mmm y rey una don nadie
        
            